Ze was zeer gelijk aan adres Mr. Bingley over het onderwerp van de bal, en plots herinnerde hem aan zijn belofte; toe te voegen, dat zou het meest beschamende ding in de wereld als hij deed het niet.
Het antwoord op deze plotselinge aanval was heerlijk om hun moeder's oor: "Ik ben perfect klaar, ik verzeker u, om mijn engagement; en wanneer je zus is hersteld, wordt u als u een naam voor de dag van de bal.
Maar u zou willen dansen wanneer zij ziek."
Lydia zich tevreden.
"Oh!
Ja - het zou beter wachten tot Jane goed was, en tegen die tijd waarschijnlijk Captain Carter zou in Meryton opnieuw.
En als je hebt gegeven _uw_ ball", voegde zij daaraan toe, "Ik zal aandringen op een opzeggingstermijn van één ook.
Ik zeg Kolonel Forster wel jammer als hij niet."
Mevrouw Bennet en haar dochters daarna vertrok en Elizabeth terug direct naar Jane, liet haar eigen en haar relaties' gedrag bij de opmerkingen van de twee dames en Mr. Darcy; laatstgenoemde kon evenwel niet worden aangespoord tot het meedoen in hun afkeuring van _haar_ ondanks alle Miss Bingley's staatsvormen op _fine eyes_.
Hoofdstuk 10 De dag vergleed zoveel eergisteren hadden gedaan.
